［支爆系列］山西的士司機趁亂罷工

山西出租車大罷工要求降低公子錢

Btw乜野係分子錢

Google左一下，好似係我地講既結婚「人情」，但解唔通

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

係咪好似以前3姑6婆果d姑婆基金上會果d？
利申：9估

即是點

罷工吧

的士佬係有個基金要定期比，比完定期抽獎會拎曬果筆錢
好似係咁

係一個基金要夾錢
不過應該係等佢地圈子入面有人要結婚時做人情